（行動）1月24日香港人靠自己雙手封關

點解冇人推行動post?
港共唔封
我地香港人自己封關
趕絕大陸狗

年三十晚幫班人型狗開年

推

送肺炎攻港，香港人醒啦

[/quote]

搞高鐵站真係民心所向

自己香港自己救
政府奶共係冇可能封關
即係落阿爺面
用自己雙手迫佢封
班支那狗敢行出黎就粟一燒

封關克不容緩
每分鐘都落幾百隻支那狗入黎
出黎唔係為左自己
係為左屋企人 朋友 同你最愛既人
香港唔可以再為支那犧牲一個謝婉雯醫生

港澳一家親
開門引入武漢肺炎

依個正苦真係屌佢個老母

想嘔

Push

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

嘩

推上熱門

推po

push

班popo唔想自己老婆仔女有事就幫手封，咪撚清場

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

推行動

生吞??

(東區已罷）好多醫護一直都好支持我哋 今次到我哋支持返佢哋

ppp

np